蔣介石統治下既台灣 人民水深火熱 慘無人道!

上海人民出版社 1975年

點解咁似依家某大國

上海出版

做乜講自己